+++
title = "CIIAUV"
website = "https://www.uv.mx/ciia/"
thumbnail = "/img/ecosistema/ciiauv.png"
draft = false
date = "2018-12-31"
+++

El Centro de Investigación en Inteligencia Artificial de la UV es un aliado que nos ha servido como sede ademas de que miembros suyos han compartido con nosotros y han participado en nuestros meetups.

## Sobre CIIAUV

El Centro de Investigación en Inteligencia Artificial de la UV, además de ser un  Centro de estudios donde se ofertan 2 posgrados en IA. Es un aliado que ha servido como sede, ademas de que miembros suyos han compartido con nosotros y han participado en nuestros meetups con la intención de crear comunidad y hacer divulgación sobre la Inteligencia Artificial.
